韓國生活 (39) 黃金廣場內分手 在時代門外再聚

精彩重溫

成班都cls 一晚爆po 聽朝先再傾

part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:
part35:
part36:
part37:
part38:

留

4個鐘爆po

LM

LM 成班變態

好似爆左記錄

個次係烏克蘭用左5個鐘

得個5個人都可以推爆左 痴線

唔好咁話自己

其他人聽日醒會唔會吊晒鬼

一上水就miss左成個post

應該破哂記錄

佢都係其中之一

一定會

追po之星今次live到

好難得

好難得

呢個po有2個歷史記錄

1）4個鐘爆po
2) 海巴冇時差

竟然冇jetlag

我幫你接力爆po

追po

大家都冇得出街 齊齊上連登

係你姐

平時你應該去左浦
之後就唔覆我地

你咁諗我既

我掛住大家先上嚟

你冇玩動森所以多左上黎

呢排係少玩左

同意

佢絲打嚟

你都怕左自己？

同埋係哈蝦哈

哈假哈 終於有人可以超越我啦

呢邊已經咁忙

冇時間呀呀

係成日比其他地方啲人笑話韓國係 首爾共和國

乜都以首爾為先

你諗下三星LG CJ SM現代大宇呢堆大企業全部總部set曬喺首爾就知呢個國家係超級側重首爾發展

留明

我係咪有時差

你miss左一個po啫 冇事既

用手

訓個教又爆咗

Ok 追完了

等左你好耐啦

總結下懶得睇

你隻眼爆完未呀

呢啲有個新絲打
都係韓國讀書

一陣換紗布 要比醫生睇下

北絲

有得r friend

第二隻有無事

你等晒成個po啲人
又等海巴又等北c

我做咗追post之星5.0

冇野好總結。。。都係冇內容

第二隻等左眼睇返到野先做

未爆呀

佢地少live 到

係唔等你

你住左有冇就嚟3星期

唔好燈

啱晒你

6.0 愈嚟愈多追po之星

When

又bin我5千

以前北絲可以架

佢都唔愛我了

最近好多野煩 公司又多野做

我唔是

下 3星期後有排

在月台上等你

好呀

分分鐘喺醫院過生日

學校附近都基本7000

又玩連登玩到彈app

你點解咁樣諗我

上嚟同你慶下佢

5樓

我仲追緊第14頁

仲乜咁慢

係
我地個邊啲野好正

食埋野先番嚟追

你冇咩

你地太快啫

今日未有

食完野番嚟又3.頁

今日冇琴日咁快

55

又彈app

咁後生？就快架啦喎

cls 有排

眨吓眼就過

Carry*

留名星期一再睇嘅時候已經去到41
起身冇幾耐又追post追到眼瞓

星期一去唔到啦太癲
琴晚睇po睇到流眼水

唔好再講啦好想食 볶음밥

吊

吊

睇到啲字都好撚餓

佢地啲炸雞真心癲 又有年榚又送一大堆薯條比你

以前太成日叫外賣啦 宵夜中意食닭발

망원시장入面啲炸雞好正

依家想食都食唔到

我對呢個post嘅常駐中堅分子好有信心，而家39已經就嚟30頁，今日重有11個半鐘，同埋聽日星期日
應該星期一返工嗰陣追post係追41
我用咗一個鐘睇返38剩低嘅廿幾頁，再接39

小櫻花隔離po有人叫你

My favourite

？？？？wtf

你會開心

metoo

好

一日一po好癲

我應得架

你都中意？不過呢排中意食冇骨湯個隻

QS炸雞

勁勁勁勁好食 再叫一個잔치국수 ㅠㅠㅠㅠ

我兩隻都鐘意成日自己嗌都食唔哂

爸爸唔好棄我呀

我有一次食完太濟 第二日發燒

仆街，訓醒多左700個comments .....

？？？邊間？

大家真係試下 충만치킨呀下次

真係好食到cls

點解明明的好少

未食過

망원시장入面

我頭先訓醒都係見到廿幾版

睇緊第6頁

未完

笑撚死我

係但經過果次之後我就好驚 冇再食

肥撚死

冇見過

你啲韓文仲記得

其他明明都冇咁多架喎

追唔追得晒

我喺#404追緊上黎架喇，等等我呀

追完

又趴翻？

啱啱食飯

三蒲春馬自殺死左

what??!!

唉，呢2年好多演員歌星自殺

佢好靚仔

睇完春嬌與志明好撚感動

當年真係幾靚仔

我都見到

#如果可磊落做人你會更吸引

食乜

係

我會唔會追追下變左1001

好似我尋日咁

瞓左幾耐？